[正視聽] 呢個詞語出現好多次

抗疫疲勞

抗你老母疫疲勞，係政府抗疫不力

疲勞

又開始瀨市民，
整死70人都唔夠，
仲要食死猫